Background check通常幾耐？

話說最近頻頻見工想轉工，有間俾咗口頭offer，然後即日俾埋資料background check。但成個星期之後依然無聲無氣大家通常幾耐收到通知？

普通公司要一兩星期
銀行要一個月

其實bg check 會 check 啲乜
Credit 個啲佢唔係要你本人去環聯搞？

我嗰間係telecom 公司嚟 佢offer contract俾我 希望今個星期有啦haha thanks!

係我口頭accept咗offer之後問我拎埋HKID同HKID全名 我估正常都係睇criminal record 或者財務狀況佢又無叫我補嘢

criminal record

佢點check?